請停止批評港女

俾你屌得醒嘅就唔係港女啦 嘥氣

真